隻龜日日都變大點搞好？

我養左2隻龜
一隻地圖 一隻草龜
兩隻都有食野
但係隻地圖龜就日日咁變大
養左佢3個月 佢就變到差唔多手掌唔計手指咁大隻
點搞好
但隻草龜又冇變咁大喎
隻地圖搞咩變到咁大秒速生長

整龜靈膏

屌你老味 正常生物都會成長架啦 問黎托呀

大唔好咩

屋企唔夠大就放生 啲仆街一向係咁做
養之前完全唔撚做功課

忍者龜頭很大

唔係日日變大咁恐怖喎
如果我第二隻龜一樣變大我會覺得正常
但淨係得其中一隻變大就覺得好奇怪

我先唔會放生

大家genetics唔同，有咩咁奇怪
你同你兄弟姊妹個size都唔同啦，何況唔同種

摸下佢龜頭，會細返

你就好 隻龜大得咁快

餵少d 囉

都啱嘅

點解好

大大下就會停

Btw 有冇相

依張上個月影 但依家已經大左好多

勿相認

冇點
上網睇下最大到幾多
冇記錯你呢兩隻都會成呎長
搵定地方

白人同香港黃人比咩唔通
人地12歲高到我地18-20咁高，甚至更多啦

變大到可以破壞成個香港，跟住會唔會同其他怪打

個缸會唔會細得濟

草龜不嬲生長得比較慢，可能需要幾個月甚至一年先起變化㗎啦

未影哂成個缸嘅
依家都換左第二個缸

明白

我隻花龜養左十年都係手掌咁大，隻巴西執返來嗰陣已經成隻碟咁大

忍者龜成體30cm以上

再大D最好分開, 唔係隻草龜會俾人食左